brexit套戲話我哋知，留歐派輸其中之一原因係處理fake news

劇中話齋：「對方用幾分鐘諗個fake new，但我哋要用數日甚至數星期去解決。」與其花咁多資源去解決fake news，不如繼續宣傳，搵更多票源，留歐派未必輸。 呢樣嘢好值得我哋借鏡

屌，錯頻添

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

要用得其所。而且我地而家啲真news 太堅，冇咩需要用fake.人地brexit係對內，我地要對外，吾可以用假新聞降低自己公信力。